屌..用完飛機杯之後唔記得洗😭

就咁擺咗喺自己張書枱
之後阿媽問我係咩嚟
我求其講話係水杯
之後為咗證明俾佢睇我走出廳
就會倒水落個飛機杯度
然後溝埋啲精液
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
逼我老母飲
有機會嘅話我要等全世界都試下呢種五精級享受

0/10
冇是咁的
重作

就咁擺咗喺自己張書枱
之後女同學問我係咩嚟
我求其講話係水杯
之後為咗證明俾佢睇我走出廳
就會倒水落個飛機杯度
然後溝埋啲精液
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
逼個女同學飲
有機會嘅話我要等全世界既女仔都試下呢種五精級享受

要洗架咩